奶共專家食屎啦

一邊話防疫唔好考慮政治，一邊話香港交通樞紐唔好封